You are participating in a psychology study on how people form impressions of others.

I shall read to you a number of characteristics that belong to a particular person. Please listen to them carefully and try to form an impression of the kind of person described. You will later be asked to give a brief characterization of the person in just a few sentences.

CHARACTERISTICS: intelligent—skillful—industrious—warm—determined—practical—cautious

Q1: From the following pair, select the term that is most in accordance with the view you had formed: generous—ungenerous
  A) generous
  B) ungenerous

Q2: From the following pair, select the term that is most in accordance with the view you had formed: shrewd—wise
  A) shrewd
  B) wise

Q3: From the following pair, select the term that is most in accordance with the view you had formed: unhappy—happy
  A) unhappy
  B) happy

Q4: From the following pair, select the term that is most in accordance with the view you had formed: irritable—good-natured
  A) irritable
  B) good-natured

Q5: From the following pair, select the term that is most in accordance with the view you had formed: humorous—humorless
  A) humorous
  B) humorless

Q6: From the following pair, select the term that is most in accordance with the view you had formed: sociable—unsociable
  A) sociable
  B) unsociable

Q7: From the following pair, select the term that is most in accordance with the view you had formed: popular—unpopular
  A) popular
  B) unpopular

Q8: From the following pair, select the term that is most in accordance with the view you had formed: unreliable—reliable
  A) unreliable
  B) reliable

Q9: From the following pair, select the term that is most in accordance with the view you had formed: important—insignificant
  A) important
  B) insignificant

Q10: From the following pair, select the term that is most in accordance with the view you had formed: ruthless—humane
  A) ruthless
  B) humane

Q11: From the following pair, select the term that is most in accordance with the view you had formed: good-looking—unattractive
  A) good-looking
  B) unattractive

Q12: From the following pair, select the term that is most in accordance with the view you had formed: persistent—unstable
  A) persistent
  B) unstable

Q13: From the following pair, select the term that is most in accordance with the view you had formed: frivolous—serious
  A) frivolous
  B) serious

Q14: From the following pair, select the term that is most in accordance with the view you had formed: restrained—talkative
  A) restrained
  B) talkative

Q15: From the following pair, select the term that is most in accordance with the view you had formed: self-centered—altruistic
  A) self-centered
  B) altruistic

Q16: From the following pair, select the term that is most in accordance with the view you had formed: imaginative—hard-headed
  A) imaginative
  B) hard-headed

Q17: From the following pair, select the term that is most in accordance with the view you had formed: strong—weak
  A) strong
  B) weak

Q18: From the following pair, select the term that is most in accordance with the view you had formed: dishonest—honest
  A) dishonest
  B) honest

RESPONSE_SPEC (MANDATORY FORMAT):
- Output ONLY answer lines in the format: Qk=<value>
- Use this format for ALL questions: Q1=<A, B>, Q2=<A, B>, Q3=<A, B>, Q4=<A, B>, Q5=<A, B>, Q6=<A, B>, Q7=<A, B>, Q8=<A, B>, Q9=<A, B>, Q10=<A, B>, Q11=<A, B>, Q12=<A, B>, Q13=<A, B>, Q14=<A, B>, Q15=<A, B>, Q16=<A, B>, Q17=<A, B>, Q18=<A, B>
- Expected lines: 18
